美國國務院批准向台灣出售18枚重型魚雷

美國國務院宣布，批准向台灣出售18枚重型魚雷及相關設備，預計涉及金額1億8千萬美元，有關軍售已經正式知會國會。

美國國務院政治軍事局透過官方社交網站表示，軍售是基於台灣關係法，將令台灣的軍隊持續現代化並保持可靠的防禦能力，符合美國國家、經濟與安全利益，有助維持區域政治穩定、軍事平衡與經濟進步。

政軍局又歡迎台灣的蔡英文總統，宣誓展開第二個任期，說美國長期認為台灣是一股良善力量，以及致力支持台灣的防衛。

恥爽：後果自負

有幾重型先至要一千萬美金一枚

1千800萬一粒魚雷

都幾撚貴

差唔多10億hkd 得18粒

賣武器點解唔賣核彈

有核彈先有得講數

就黎賣潛水艇

屌睇撚錯10粒，變撚咗神算軒

哩個年代仲有人用魚雷

不知幾好用

支那口交部已經好唔得閒
依家又要發稿抗議啦

咪係，射個隻黑煙航母最緊要魚雷

支那：好嬲好嬲

恥爽：好嬲好嬲

用黎炸沉遼寧號

人工島買到幾多支

衰軟必豬

及相關設備

現代重形魚雷同二戰, 甚至2000年前D魚雷嘅威力差好遠吓喎

一枚重形魚雷可以攔腰炸斷一隻5000噸級的戰艦, 足以KO支共海軍各級主力艦

支那根本唔撚夠台灣打

單兵攜帶式反坦克飛彈
174,000美元（2019財年報價，僅飛彈)

唔貴啦，手提既飛彈都170k 一枝

得咁少支

保護費黎

物輕情義重

代表美台關係友好

呢款過萬噸都斷到

垃圾中共係未仲未有潛水艇

將黑煙航母 變為 潛水航母！

對住D支那廢鐵夠啦

意義重大，

美國從來唔比自己盟友擁核武

一粒射爆航母

支那果d邊有咁勁
話唔埋炸落去,鐵皮黎既屌

「相關設備」係重點
啲艦要升級先用到

而家啲魚雷等如潛水導彈 幾種方式導航 基本上一定中 一中唔沉都重創

明明24小時打得贏唔打
依家俾人買武器啦

一粒一隻
不過可能唔洗射都爆

4粒遼寧 4粒山東
都仲有10粒剩

美國 台灣加油
快啲消滅支那

某國又要lur地

美帝沙盤推演嚟賣軍備嘅
吊住條命 台灣頂到48小時就有救兵

20號就職
21號賣魚雷

明剃刁煬帝眼眉

幾好

F16V 新魚雷 可以強化防禦力
自己又研製新飛彈

將飛彈對左上海，長江，深圳，香港

但係而家攔截/聲納技術唔係進步咗好多?

我以為而家趨勢係用導彈
魚電已經out date

mark 48 真係好L 大支, 設計黎畀潛艇用, 似係打潛艇戰多啲, 下一步可能就係賣潛艇

買魚雷及相關設備（送戰機及航母)

核不擴散

遙控魚雷好算好用啦

人地有Bot有AI

有，佢地成日打飛機話自己d潛艇技術勁，10年前左右就有新聞話自己sm咖哩國潛艇，但咖哩國就出返新聞話自己係將潛艇航行較到最易俾人發現時先俾人發現，所以成件事好迷，無人知大6潛艇技術有幾勁

不過我自己分析，潛艇要做到夠静，要求係好細緻既技術，呢樣野係大6最弱果項…

美國長期認為台灣是一股良善力量，以及致力支持台灣的防衛。
邊個係邪惡力量?

台灣有無能力自製魚雷？

賣蔥搭十斤菜

係咪大特賣
買魚雷送潛艇

就算夠
台灣防禦力都唔錯 支軍攻打都會打到五勞七傷
仲未計sir this way

唔係全部國艦國造？

好似你咁用鍵盤打仗

18碌

咪撚on9啦

意義先係重點而家賣魚雷等於出哂面支持國艦國造

亢龍計畫

你識台灣人就知

佢地要課唔少金比美國買D次等軍事野

我自己就冇研究咩魚雷
但聽台灣人講，佢地高價買D人地用過既舊款槍都有
算係保護費

美國人唔係蠢，唔會無條件幫你。

核擴散條約呀

好過香港用幾千億起 晒太陽橋

好想課

人地次等果d都勁過支那仔幾十年呀
你有得買係福氣

心水清

一對一其實夠打
後勤太懸殊

自己研發到先得架
潛艦國做講左咁耐仲未做到
不過要嚟都冇用
將科技樹點哂落飛彈最好

咁撚平，香港起條行人天橋都買到幾十粒

導彈打唔到水底，但魚雷打到，即係潛艇同航母通殺

有無高手知道現代魚雷命中率係幾多?
美軍日軍2戰時已經超過60%命中率，依家如果推到超過80-90%, 咁d航母真係玩撚完

NO...60年代至今，英國核潛既飛彈系統係由美國提供

耿爽: 好嬲好嬲 強烈反對

啱
高價幫美帝買嘢
之後有咩依郁美帝咪駛架航母過去囉
香港一條高鐵買到1800飛啦成個支那炸撚沉佢都得

打得贏? 你指台灣贏嗎?

睇過一編報導
話俄佬研究改裝魚雷黎射核武
仲要好似話係接近音速
佢射得出就冇野欄到佢

［整合］依家有三個眾籌：丫叉手足告黑警、612、民間集會團隊（劉穎匡）

台海必定地動山搖

首先唔賣得
其次核武維護成本好高

點貴都比唔上明日大愚

美日韓之後可以加埋台落去

咁以後海上carrier仲有咩作用，愈大愈容易做靶...
仲要係自己領海/ 海岸線附近直射，吹佢唔漲

蘇聯啲潛艇都係日本仔唔覺意洩漏左技術先整到
大陸再買蘇聯
即係再次一等
跟本兩條起跑線黎

其實最怕係支那去台灣偷技術, 支那出名最叻偷呃拐騙

一粒換一艦
抵到爆

打啲低級船仲好過飛彈

唔係用咩 激光炮？高達？

計到咁準，頂唔到點算

半粒都夠做 傻撚左

穿過左都未爆

一陣間就用完

海上carrier

Push

其實只可以用來兇細國

咁其實美軍啲艦一樣會中？

係正常買賣立場當然希望自己俾既錢買既係新貨，但軍事野邊有得咁計，有總好過冇，仲要台海局勢咁敏感，手瓜愈粗講野愈大聲，舊又點，起碼一定實用先，好多國家年年洗大舊錢都研究唔到咩好野，不如課金俾美國好過，起碼人地keep住打仗有實地test過

擊沉遼寧號

因為核不擴散，同埋817公布。

然而如果依據817公布，支那武官成日講“核平台灣”，呢個算具體威脅，台灣都應該擁有核武。

但其實無必要同支那狗軍備競賽，台灣保持用不對稱戰法暫時都頂得住。

隊冧中國艦隊既廣告效果
都唔止呢啲錢

呢個技術聽落好科幻
係枝魚雷附近製造包住枝魚雷嘅氣泡
令枝魚雷接近真空冇摩擦力咁行
但係你講中左，只可直射唔識轉彎

有冇物理JJ解釋下原理係點

對於我黎講
成件事好似跑得快過光就可以穿越時空咁

針對山東號

艦其實事少，d兵先正，一架正常size既艦成千人，艦母好似6千人左右，海軍同空軍既人手唔同陸軍咁話有就有，尤其現代艦隻，架架都高科技，死左d訓練精良既士兵就無可能咁快有同樣質素既補上

大陸想買都無

賣完再叫台灣指住中共
又食又拎

嚴正
強烈
搬石頭

其實鎗枝器械夠用就好，追新款好貴，到時台灣民意又屌第二樣

中國人最醒，無條件咁搶你。

保護費都唔要，直接接管你老婆仔女連身家

打支那咪高成數
掉返轉打美軍咪低成數

左入右出

台灣頂到美軍有反應就夠，係日本既美軍好快到

打曱甴仲用胡椒噴霧

台灣好似都推緊國產潛艇，應該針對支那狗成日搞鳩佢地東部海域

同埋炸藥量帶多啲 飛彈要飛肯定要減重

Poly都用高達啦, 美帝咁都未跟上

飛彈應該用來炸靜止的野

1千萬美金，幾多粒先係一艘勃起號

頭幾隻唔係
美國同意大利買驅逐艦
頭幾隻都意大利做 之後先美做

又或者你冇晒潛艇
咁就對航母就冇乜威脅
睇記錄片啲航母成日急轉彎去避導彈
枝導彈咁高速飛緊埋黎真係跟得切佢轉

用半粒都炸滅療寧號
18枚似係話比中國知, 我知你有幾多隻戰列艦, 一隻一粒....

我諗頂住係一回事，台灣而家既不對稱戰法，主要係“一島換一城”。

你支那狗轟炸我沿岸同準備登陸巷戰，我就用所有導彈破防炸你上海廣州北京。

齋咁玩支那已經唔知點搞...

點會無用，艦載機攻擊半徑大過其他武器咁多。

台灣買次級(美國次級, 世界一級)
中國果D係第3級....會自爆

果時美國話自己唔造柴電呀嘛！

現代軍艦對比2戰時，係細左同靈活左好多，目的就係想迥避率高d…

另外d艦都會有反魚雷既野，你當係射d 野出黎俾粒魚雷打中，咁架艦就唔中咁喇，但呢樣就考雷達技術同人員反應，而美帝一早用左電腦auto做…

一千萬一粒雷，換佢兩千萬成本一隻山東號

但係支那航母係5萬噸以上wo

現代無晒戰列艦架喇

由佢慢慢沉

有鎖定功能...

大艦巨砲

唔沉都重創

當美帝同台灣建埋外交關係 到時F35都有得賣

依家美帝各路人馬，每日都有人係大大聲屌支共，每日都出拳大大力擊中支共死穴，真係要叫'爽啊，爽啊'

係唔會賣核武比未有核武嘅國家姐 況且你一賣核彈比台灣 中国仲唔痴線

宜家賣軍備比台灣得夠自衛 一定唔會太過火 話就話唔洗睇北京頭姐 但都要留翻兩分薄面嘅

咁又未必，大把國家排緊隊。

F15或F18。

支那海軍有潛水艇

不過噪到仆街

利申 靠估
魚雷用火箭燃料再自備氧化劑 魚雷最前端特別設計 令到魚雷高速行進果時會大量加壓海水 令到海水自己沸騰變成氣體 再包住魚雷主體 水同魚雷之間就隔左層氣體 令到佢既阻力同係天度飛一樣咁低

美國挑戰中國的底線， 威脅中國從古至今的9段線的領土，中國必會反擊這種搬石頭砸自己的腳的行為

一粒唔沉
射多粒

耿爽自己不如都用模擬器出穚啦
日日作咁煩

潛艇唔用魚雷用乜反艦同反潛

起碼兩粒，支那艦有隻尿袋跟住

爽囝:好嬲好嬲

北約既核保護傘係連比利時同德國都俾埋戰術核武

存放姐
條鎖匙咪喺美帝度

又係依啲白痴言論

M2都有台灣人話係舊槍(明明美軍自己都用緊)

18 年 美國批準廠商參與台灣潛艦方案, 似諗住劍龍捱到自製成功

A會俾B射爆
唔代表A冇用

打得沉支那部浮游棺材未

愈大既航母，先可以俾航程更長既飛機起飛

希望蔡總統可以直接國事訪美
川普訪臺

臺美建交
美支斷交

得果18 粒
幾分鐘射完

引導方式：射後不理

SOR9, 睇返支共, 牌面上得2隻航母,一隻巡洋....

一支一艘蟟䗿號

我諗台灣志在買少少魚雷做研究，大批量當然自己生產

台灣有冇考慮過買日本蒼龍級?
都係柴電AIP

其實睇艦種
航母就要自身裝甲要厚, 因為航母機庫有太量戰機同可燃物
跑道甲板唔厚, 比戰機炸崩就失去航母戰鬥價值.

好精彩
聯合屠殺中國未

公道
等睇小粉紅幾撚嬲

想過海就一炮打沉你
人地台艦台造緊 過多幾年共狗連港口都出唔倒

咪係，依家用念力同鍵盤就得啦

人地用成本價賣俾台灣架！你有無睇D軍事分析？

所以咪賣18碌唔係兩碌
正如燒嘢食都唔會淨係帶一包碳去

啲大白象夾夾埋埋夠起一個出得廳堂嘅軍隊，至少一定夠應付到支那軍一段時間

日本仔咪整緊囉就快落地

根本係表態俾支那睇
美國會全力支援保護台灣
試下你啲航母走近台灣
睇下炸唔炸到你啲黑煙艦變湣水艇？

支那鳩吹自己24小時打得贏吖嘛

香港10億都係得條橋

一粒足以震懾中共海軍嘅魚雷

救海洋公園既錢一年就夠買70支呢d魚雷

放曬係鯉魚門大嶼山睇下支那仲有得咁牙刷

1粒1000萬美金
香港人眾籌應該都起碼買到2粒

陸基魚雷用唔到?

唔救海洋公園買到70粒

所以航空母艦咪要俾一堆驅逐艦圍為撚住囉

驅逐艦出嚟其中一個目的就係用嚟硬食魚雷，去保護戰艦

唔用魚雷有乜水底導向武器?

我覺得以二戰戰艦去頂現代魚雷
可能頂到兩三粒先沉

之前個模擬美支大戰話美國保護唔到台灣嘛，咁賣多啲武器備台灣都合理呀

是但射一支埋去 要架廢鐵緊急轉向
龍骨就成歷史

驅逐艦仲有反潛能力wor

另外美帝D航母係有反潛飛機

好多野新款同舊款兩回事
就好似F-16A 同 F-16V既分別
T-72元祖版同魔改版

要打好多野咩?

蕭生又講中好準

點會唔用.......
對付隻連護衛艦都未有的航母應該會好有用。

又水鳩人買

丫d人真係夠膽架喎

唔好意思，非軍事人。想問如果支那射核武，係咪耶穌都阻止唔到核彈落地，定佢一射就必中，有冇對空導彈可以防禦?

潛艇魚雷貴過飛彈架

Wiki話Mk48單位成本接近4百萬美元

咁計埋其他配套同利潤差唔多啦

呢隻艦基, 陸基都得, 但台灣艦/陸基有雄風三型, 唔洗用魚雷都得

水係邊?

大把

反潛唔用魚雷用乜

海洋公園改建做武器倉庫算啦

例如？真心想學野

自己Google 導彈防禦系統

美軍部署

好撚痴線 key得又幾靚

幾抵玩 想買返支看門口

其實都岩

台灣防空都ok
係登島要頂下

18支隊住個海
中一半都9架

有個setting係你一截佢佢就爆
除非你打到佢function唔到

小英就職第二日已經咁大動作

即係擺起度

投扔既既載具不是由美軍提供

魚雷同攔截導彈一樣
個問題在於聲納難睇過雷達

水底點用導彈?

魚雷攔截魚雷呀

用二戰美日做 sampling 係有誤差，
其一日軍反潛係特別垃圾，其二美軍專打商船。

中華民國又贏

支那登陸無望要玩空降

20 機炮準備

好過清國，北洋艦隊有超過90%命中率，輸係有原因既…

都唔一定既，法國唔太親美就唔講喇，英國1952年已經有核武，以色列都係有核武

唔一定
美日德d主力BB可以挨到兩粒原子彈1公里內衝擊波
要靠直擊中燃料倉/彈藥倉引起迿爆先得

可以攔截但機率唔大
特別係末端攔截機率更低
要係上升階段攔截先有最大機率
但中國係內陸用車戴機動方式去發射 根本做好難做到初段攔截
同埋一枝ICBM可以有幾粒到十粒MIRV 要全部攔截係非常非常困難
防空成本係極重

唔熟軍事野
但唔賣俾台灣都合理呀
呢次小英連任都係咁喬食到香港條水
如果賣左核武俾台灣
Korean fish做左總統咪等於賣碌棍俾敵人桶自己屎忽

所以點解美國要組太空軍
star war ii

但槍點同戰機比呢
新舊款槍差距唔會太大

前提係要佢敢射
而且如果射美國，我深信佢有能力可以係中途截到，係中間啲國家大鑊

魚雷係勁嘢來，識整嘅國家唔多，識整仲要先進就更貴

重型魚雷係好撚痴線嘅武器黎
佢有基本嘅人工智能可以獨立運作
發射之前set一個獵殺區同想攻擊咩類型嘅船
個區域可以係成個維港咁大
發射之後粒魚雷就唔駛理
佢會自己靜音去到個區域然後Z字型行走自己搵目標
鎖定目標之後就會全速沖向目標引爆
假目標對現代魚雷幾乎係唔會有用
佢會根據磁場判斷目標距離然後響龍骨下面引爆
一粒就可以炸沉航空母艦
每粒重型魚雷基本上就係一架有人工智能嘅小潛艇
今次賣18粒夠封鎖台灣海峽

佢射台灣都pk啦。大家點睇現代戰爭？

比魚雷炸中，唔死都無戰鬥力，勁撚過導彈好多

up

因為中共有全球最大嘅海軍同潛艇艦隊（數量上）

但射程短到仆街

USA USA USA

因為現代魚雷超出晒你嘅想像咁勁

俾斯麥號，單拖，炸極都唔沉
最後德軍自沉

空載魚雷

有能力但唔係全部
攔截ICBM機率真係唔高

賓州爛呢

當然，但佢用核彈射台灣完全無so
意氣用事

一嚟贏左個島都唔用得，二嚟美日實還拖

魚雷可以直接炸斷佢哋

太空放定幾支愛國者/激光炮

歐盟班盟友咪擁晒核，以色列又有核，係得亞洲盟友冇。

原子彈1公里內衝擊波大過魚雷爆炸力好多
要炸斷一定要穿甲喺內部爆炸先得
然後美軍測試過用現代艦載炮都射唔穿當年BB d裝甲

😦😦😦

太空除左光速武器外
其他野無咩可能攔截到
粒彈頭只會響次軌道停留一段好短嘅時間（幾分鐘）就會重返大氣層
近地軌道上面好少有設備有足夠嘅燃料去追一粒重返地面嘅彈頭

如果無用點解終國仲要整咁多潛艇

首先機載雷射防禦計劃美國已經取消左
其二有外層空間條約 禁止係太空部署武器

咁貴，爆一個就一千八百萬，你唔好亂射喎，射唔中好大壓力個喎

呢個真
仲要友好到買賣武器
對國家最緊要既一樣野
護國神器啲level黎

導彈講緊第一階段由太空射入大氣層攔截
係正你發射塔上空發射攔截導彈
雖然唔知美帝做唔做到

耿爽又不爽了

比個提示你
美國退出左長程導彈條約

二戰戰艦先難沉，隻隻船都極厚重甲
現代戰艦反而係薄皮導彈發射平臺
2000年也門科爾號恐襲事件，連恐怖分子用d自殺式快艇都可以重創伯克級神盾艦，死17個船員

好高科技架…點會唔貴

重型ICBM多數係井基，就算車載，如果預警時間唔夠都可以用核彈洗地
美國部署響西太平洋既SLBM唔止係二次核反擊，仲擁有極強先發制人能力

18枚會唔會太少?

打場杖18夠用咩？

比個提示你
美國退出唔係長程導彈條約
係銷毀中程彈道導彈條約
退出原因係俄方走灰色地帶毀約
並唔係美國毀約在先
美國自己係太空部署先就真係毀約

買完重型魚雷再轉售比中國，再話自己幫台灣搵左幾多錢，發大財

如果一個KO一隻戰艦，擊沉18隻，應該勝算在望

屌我都想買支

台灣唔係中國一部份咩？

1兆擺撚到十八區薩德都得啦屌鳩佢

但樓主唔係話支那想射先咩
美國當然有二次核反擊能力
但係冇先兆情況下射ICBM 攔截係唔係100%就好懷疑

依家得返支那一個敵人調半打核潛艇黎亞太地區都好正常

18億可能配埋聲納系統, 魚雷要配合埋聲納射控數據先射出去. (係就平到笑)

台灣重建核彈算啦
南非同以色列整完後無人敢搞佢

現代艦分類CV以下最多去到重巡個級（俄羅斯隻基諾夫）
美帝d護衛艦神盾艦全部都係自稱驅逐艦既輕巡
最近幾年又有新分類叫瀕海戰鬥艦
不過不用分得那麼細
全部都係海上導彈發射器

你知唔知垃圾政府整個網整個APP都話要用幾億
對比洗10億就保到成個寶島
係我就覺得好抵喇

搞錯左SOR
不過外層空間條約禁止既係大規模殺傷力武器/核彈
冇話唔比放攔截武器/定點殺傷武器

黑煙航母睇路

有冇人話比我聽台灣有咩後果
係咪打鳩香港人出氣就ok

另外到底外太空射入去叫中程導彈定長程導彈
衛星軌道大概800KM到 短程導彈講緊1000km內
當年留底既灰色地帶可能就係為左今日

中出完即刻走得

美國佬唔怕台灣反轉豬肚？

佢裝左核彈入去又要話你知呀？

主要用黎對抗兩棲攻擊艦

眾籌入貨啦

Exclusively limits the use of the Moon and other celestial bodies to peaceful purposes and expressly prohibits their use for testing weapons of any kind, conducting military maneuvers, or establishing military bases, installations, and fortifications (Article IV)

炸到散撚哂？
一隻變二千

姐係rpg?

咁撚貴架

狙槍好似抵玩d

雄3夠做
講緊平3倍
應該真係拎黎炸首黑煙棺材
本身隻黑煙艦龍骨設計有問題 甲又唔多厚
可能真係一粒重型魚雷夠炸斷佢
更重要支那隨時攔截唔到

賣左核彈 邊個買武器？

LCS依部失敗之作

rpg同atm兩回事黎

佢呢枝唔係RPG
RPG之前有連登仔報過價戰亂地區1萬美金一箱

the Moon and other celestial bodies
近地軌道都仲叫係地球

狙槍唔一定打爆裝甲車
標槍就唔同 佢飛上天再插落黎
美帝自己架M1都有機會收皮

屌你老母海底射核武彈
一爆沿海城市咪俾海嘯ko晒

這已非美國首度售台MK-48重型魚雷，美國國務院2017年6月29日宣布川普總統上任後的對台首次軍售案，就包括46枚MK-48重型魚雷，當時價格約2.5億美元，擬供劍龍級潛艦使用。

原來本身有存貨
仲要46枝

假如打諾曼第e類登錄戰就好有用
不過前提係美帝空軍死曬事前冇幫手掃地先

美國海軍使咗好多錢幫研究LCS果啲反潛，掃雷模組，後尾發覺不如買多部大洋鷹仲高成本效益

美國既舊槍都靚過支那製

十八支用黎打兩架賭船，每架九支

U571風暴

個魚雷用嘅係空蝕+超空蝕效應，首先要知道'速度愈快壓力愈低'呢樣嘢，呢個唔解釋喇，係條數嚟

空蝕效應就係當'液體'/'有固體喺液體入面'極高速度移動，個壓力就會降到極低，低到可以令液體直接蒸發，咁樣就會形成氣泡

超空蝕效應就係用技術將氣泡整大，大到包住成個物體，但又薄到得幾mm，整到好似氣墊咁。個技術大概係用彈頭嘅形狀去令海水加速。

玩個氣墊球都知可以去到好快，因為冇磨擦力。喺海底冇水嘅磨擦力就等於喺天空飛緊咁，去到音速都得。

香港想交都冇得交

潛艦國造

預計2024年成軍

幾時賣埋對空導彈？

都要計埋俾人攔截同miss，18枝是不夠的,more~

台灣正在潛艦國造仿蒼龍級，日本技術支援
8艘2024年成軍

不如同日本買啦
可以增加友誼兼救下日本經濟

Trident z
不過英美軍事關係都唔係一般盟國啦

佢目的之一就係咁
你截到佢都要係近海爆海嘯

台灣正在潛艦國造仿蒼龍級，日本技術支援，美國提供電子設備和武器
8艘2024年成軍
戰力比日本現有潛艦強

黑煙棺材無戰力架

攻擊中國航空母艦以及潛艦

F16V 就最新版F16, 你當係F35 技術嘅F16

M1A3 又係A2 加最新改裝件

呢兩樣野美國陣營入面搶住要

對台灣有咩好處

btw賣得畀你都好大機會有反制方法

終於推到有人完整解釋

全部都買
200萬乘1萬蚊=200億

最驚比台奸偷比支那抄

現代魚雷基本上冇反制方法除咗一直避到魚雷冇晒燃料自爆
之前USN試過喺航母裝反魚雷魚雷系統，但係成效一般所以拆咗

禁一個掣就浪費咗國家千八萬，返呢啲工係咩感覺

霧島

州際導彈射幾飛都1800萬，戰爭就是打資源和後援

諗起N年前嘅怒海激戰已經有誘導魚雷

學到嘢

勁撚到咁，支那要武統係咪一定要用核武器

miss 左直接射去福建

良善力量香港人表示想加入

they have EMP

想知呢家啲魚雷係咪識轉彎

武器呢啲嘢唔可以用單價衡量,要諗成本效益
用一支魚雷擊沉一艘潛艇,首先艘潛艇造價好大機會貴過支魚雷+令敵方損失有經驗嘅crew，另外，敵人少咗一艘潛艇即係對自己嘅威脅減少 = 避免物資人力損失，咁嘅錢洗多多都值

點樣避
55節航速可以行半個鐘
大飛都係30節

潛艇有機會避到
水面艦冇可能

可能買魚雷用核戰機送貨
貨機唔駛還

中東幾個美國敵人都曾經受美國資助
拉登 伊拉克
就算伊朗都曾經同美國fd過一排

台灣齊晒海陸空.完美
一直少既就係陸地既魚雷飛彈

而家改善左雄三，夠遠射去北京

你咁講蘇聯同老美都fd過嘅
二戰受美國資助添啦

所以可能性唔係冇 但係要諗嘅係點解要咁做

算唔算係好先進

都唔使我屌了 大把人屌左啦

下次了解完魚雷再講 你估個個有美國技術幫成個船消磁咩 你睇住個噴黑煙既垃圾 唔係以為有呢個技術呀 防衛黎講 仲屈過你出飛機

航程要長係驚佢唔夠力衝上天啫，美國d航母有電磁彈射系統

你啱呀
所以美國好似都唔怕奶野咁
咁高規格既軍備好少流出不信任既政府手裡
只可以話台灣地位得到實質性提升

唔夠多 賣埋民兵三型最好 中共有核彈

到時林鄭送都送唔切啦

彈射器越長咪可以彈射越重既飛機囉
航程係睇飛機載油量

原來唔係第一次賣
即係一直都咁重視台灣

依家學港共話齋：觀星筆先係新型武器

口交部: 強烈譴責

你估仲係二戰個D 冇引導魚雷或者磁性魚雷呀
一早轉撚晒遙控啦, 跟本就係水中導彈

無錯係舊野
但仲係好岩用